\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Weiter kommst du nicht} 
\index[in]{Weiter kommst du nicht}

%\begin{tabbing} 
%1. W\=eiter kommst du n\=icht, als woh\=in deine B\=eine dich tr\=agen,\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
%1. Weiter kommst du nicht, als wohin deine Beine dich tragen,\\

%doch f\=olgen Tage Tag\=en setzt du w\=eiter Schritt an Schr\=itt.\kill
%\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
%doch folgen Tage Tagen setzt du weiter Schritt an Schritt.\\

%W\=eiter siehst du n\=icht, als woh\=in deine A\=ugen sp\="ahen,\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
%Weiter siehst du nicht, als wohin deine Augen sp"ahen,\\

%doch du k\=annst ja die Sterne s\=ehen und die S\=onne im Zen\=it.\kill
%\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
%doch du kannst ja die Sterne sehen und die Sonne im Zenit.\\ \\

%Ref.: /: L\=ass sie doch r\=eden ihr L\=eben l\=ang,\kill
%\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\\
%Ref.: /: Lass sie doch reden ihr Leben lang,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die es \=immer schon besser w\=issen.\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die es immer schon besser wissen.\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Sch\=aff dir dein R\=eich drau"s am W\=egesr\=and\kill
%\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Schaff dir dein Reich drau"s am Wegesrand\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du wirst k\=eins ihrer Wort\=e verm\=issen. :/\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du wirst keins ihrer Worte vermissen. :/\\
%\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/weiterkommstdunicht} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. W\=eiter h"orst du n\=ichts, als den W\=ind der H\="ohen und W\=eiten,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
2. Weiter h"orst du nichts, als den Wind der H"ohen und Weiten,\\

die gem\=einsam wir durchschr\=eiten, manches J\=ahr und manchen T\=ag.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
die gemeinsam wir durchschreiten, manches Jahr und manchen Tag.\\

L\=ass es W\="usten sein, der Geb\=irge e\=isige H\="ohen,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
Lass es W"usten sein, der Gebirge eisige H"ohen,\\

denn kein ''\=aber'' kann den st\="oren, der nur gr\=o"s zu tr"aumen w\=agt.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
denn kein ''aber'' kann den st"oren, der nur gro"s zu tr"aumen wagt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. E\=inmal bist du \=alt, dann kannst d\=ich ja zu \=ihnen s\=etzen,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
3. Einmal bist du alt, dann kannst dich ja zu ihnen setzen,\\

und schl\=auer sein und schw\="atzen, dass ein j\=eder was von h\=at.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
und schlauer sein und schw"atzen, dass ein jeder was von hat.\\

D\=och heute bist du j\=ung, drum fr\=age n\=icht nach m\=orgen,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
Doch heute bist du jung, drum frage nicht nach morgen,\\

lass \=andren ihre S\=orgen und erl\=aube, leb dich s\=att.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
lass andren ihre Sorgen und erlaube, leb dich satt.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: troubadix, DPB Stamm Witichis
\end{angaben}
